1.Bersama pak Zula mencoba untuk mengoptimasi loading ketika membuka halaman home aplikasi.Namun untuk waktu loadingnya masih sedikit saja pengurangannya, dan akan kami usahakan lebih lanjut agar dapat lebih banyak lagi mengurangi waktu loading di halaman homenya
2.Mengoptimasi loading iklan ketika membuka list artikel per jenis kategori
3.Mengoptimasi loading iklan ketika membuka halaman polling
4.Riset membuat tab layout untuk menampilkan kategori dari template-template yang ada.